電腦UPGRADE求屌

本身用緊i5-3450+HD7770, 想upgrade下部機,有時可能要開AUTOCAD個D,小打機

AMD Ryzen 5 3500X 6核6線程 Box (含散熱風扇) × 1
$1110

ASUS 華碩 PRIME B450M-A Micro-ATX 主機板 × 1
$505

ADATA XPG D10 DDR4 3600 MHz 16GB (2x8GB) BLACK × 1

$685

MSI 微星 GTX 1650 SUPER VENTUS XS OC 顯示卡 × 1
$1489

ADATA XPG SX8200 PRO 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD × 1
$1099
總額
$4888

機箱都想換做SILVERSTONE隻SG11
牛用番E家個隻

ram use ADATA 16GB Premier AD4U2666716G19-SGN DDR4 2666MHz (1x16GB) Ram $430 enough la

我都仲諗緊3500X/3600/9400F
Display card 1650s/5500XT/1660S...